[扮工動物園]星期日記得去行街之唔哈皮快地

平時的星期五，係哈皮快地
而家既星期五，唔再係了

push

老灣
我都出咗去了

yup